tsla 533蚊痛哭苦主區

買完即插

有冇同路人

等今晚$550

配股drop to zero

我538.2

今晚600

533 7股

聽朝就600

支火箭爆左啦

540 10股都未驚過

點震我唔走

400蚊見

再拆咪400

入市535

幾多股

正股驚閪！孖展買 /買call 先驚驚地

正股驚.....

等數錢

516

same

535 50股...

溝返淡咪得

534 20手

盤前點買?

賣撚左，止蝕

驚尻咩

特價時段

4股

900蚊直接蒸發

我535 頭先走撚左 屌你

我538

走一半

加倉溝囉，你地唔會一炮過all in下話

450瑟瑟發抖中....

點解唔溝貨依家走會蝕

441 10股

點解tsla會由2000幾直插落500幾？
求解答新手想學野

因為空軍贏左

507 啊屌

535 3股

入返d apple坐算

有冇走

正呀大趺啦

得返1股都想放

妖股

拆股，股價就會相對調整
就如你有一塊餅，你想切多左幾份分比大家，咁每份自然拎得細份d, 但實情塊餅都係咁大塊。

十股果斷不問價放

535.63 一買完跌

我都係

533放 原來俾你地買晒

無啦 hold住先

用火箭撃落

配股都咁硬淨，開市一定GOGOGO

一陣就600

韓國散戶準備

500 苦主

開市v返啦

得幾股個d放心

282個班都係喊咗幾日就放低咗 當捐錢俾apple。

哩隻咪當捐俾tesla

530 決左長揸

會唔會人踩人

驚閪咩 納DEE 都無事

唔明啲人點解放，一特價即刻溝

無2000都唔會放 2000樓下波幅何足掛齒

咩價同配比咩人係重點

500放哂tsla...

你地做朋友啦

信念股唔京

特價時段呀搶呀就快比人買哂啦

咁2000左右入左嗰班人會唔會蝕？定無影響？

玩完啦

600
期待區

無
唔好信出面d傻仔話咩插到500點要跌樓

今次都唔知幾多人要跳樓

冇
假設你？$2000入左10股
依家1拆5
咁個股價會變做$400
另外tesla會派多40股比你

苦主

打暈自己年尾見

有上過530咩

人踩人呀屌

走啦
真係泡沫嚟架

Same

跳得...

驚西咩,琴日升左55蚊,依家跌幾蚊就叫

517 盤前入

跳機

吊你老味你哋想賺快錢定係定係真係信tesla!
賺快錢嘅人唔會夠信念揸得實
冇信心就唔好撚掂

走鬼 泡沫爆破

Pre market at 4pm

天滅SOFI。。。。。

440 泡沫
460 泡沫
480泡沫
500泡沫
520泡沫
480 講撚左啦，你地又唔聽

1拆5 點解10股變40股

137路過

回一回等人上車姐

D錢T+2 未到戶轉唔到美金,想買都買唔到

派多啊

咁就俾人震散左

人地話俾多40股，咁總共咪變左50股

坐咗tsm intc咁耐今日放晒佢然後516入咗
坐到佢升返 驚西

炒格仔

咁大上大落嘅

冇上過

盤前上過537, 一來一回已經10%

533.5 七股

回多兩日
有錢即入

我知呀 538TIM
但538之後直插

信念

原來如此thanks

懷疑自己係咪燈神
買親tesla都即跌

屌我今日晏晝盤前最高位入咗好彩買唔多

538溝到510未驚過

我537買左

500.蚊

股價細左
散戶易入場
波動自然大，識炒既搵得仲多

利伸：死傻散

求下ching唔好買啦

酒仙

均價462

賺緊喎
哭乜𠹌

485加左倉

一直盤前盤後都係比莊家接貨走貨
老散學咩人玩盤前盤後

今日盤前都升到500幾 好多人盤前買入啊嘛

半年後就會話做咩550唔入多幾手

所有買賣股票同證券行既app都應該睇到

Investing apps

跌多啲啦之後我就會入啦

唔該大家，贏多d

開盤前上過530幾
聽日起身得返唔夠400

放左未?

495高j
睇嚟要用Del app大法

535山頂高追

唔洗咁緊張啦，先廿蚊，440先del app都未遲啦
利申 497高j 無咩感覺

有幾多？

十股姐

今日高價，聽日低位！

想問下Del app係咪即係預左長揸一段時間

一年後再睇啦

del app 即係等一個月
扑暈自己即係等一年
留返比個孫即係一世無得昇

下個禮拜會上550 放心
消息已經消化曬同埋要走既都走曬
就會開始升
tesla幾大前景唔洗我講你都知啦
呢排升咗3-40%就算回調10%都唔意外
股票就係有升有跌，如果心態都調整唔好
咁你依家放曬佢，買盈富基金或者港燈

係無眼屎乾淨盲

473買

又唔係既，放鬆d啦，入市係諗住贏錢既話就要預左輸啦，依家先輸3-4個%你應該覺得好抵屌先係

酒阿酒鬼。。。。

走得 個市4點後爆左上+195
聽日會跌爆

+195係咩？

納指100

買股票最恐怖唔係跌，係做特價果陣冇錢買

Tesla 如果磨既話 唔爆上爆落
可以磨足成個月 慢慢等下

533 2股

二千幾蚊跌到落五百幾俾你買到，你執到啦，五百幾蚊上車要喊？咁兩千幾揸果d點算？

收啦，曲線show off靚位上車唔是咁架

498 買左就插廿蚊

其實5百內 唔係530高j 洗乜驚

唔係驚 係覺得想襯底先買

呢個真 希望再有機會跌下

睇嚟今舖有排都上唔到500

之前磨咗兩個星期

預咗等至少半個月先上番500

再跌下先啦

想問下你哋用咩交易app

$475入咗

487 5股

酒呀

比老母麵燈完即刻跌到仆街

仲有30k usd 諗住2股兩股咁溝

536入左
驚西

驚閪咩

535

仆街死都唔走

上次7xx 磨左好耐，一放就爆升足咁耐

跟住15xx 磨左好耐，放完冇耐就

溝到475
不過無咩擔心 最多咪坐艇

嘩財主 溝貨?

下星期1000

入標普

月尾700蚊call等收錢

支牛

琴日最過幾多？
點解我睇返圖見到都係502

盤前買，上到533

ic, 唔該晒

咩證券行可以盤前買？
好似唔係間間都得

支牛囉，連登專用大行

534

唔知要坐幾耐

我開左成年都冇用過
反而遲過佢開既
Saxo/TD/IB
成日都有買賣
都唔覺可以盤前買

利申：TSLA USD 1500買左
坐到宜家
可惜買太少

530

聯署支持封殺微信同TikTok

巴打辛苦晒

sofi

531

盤前上到538.x

對唔住各位，因為我入左貨，就跌到咁

假膠啫

條友真係唔識架喎.jpg

有無諗過你唔走隻野唔識升

俾你睇到邊到係底神早就發咗

驚西 一日唔賺返都唔會放

$450
未拆股之前

好快就升返啦，都唔知驚乜

我472先第一次買TSLA

今日會唔會再跌

加倉

入左 等暴力拉升番2000 短期回調

個個答案都唔一樣嘅

今晚溝淡佢啦唉

510 苦主

落到400加重貨，唔好話唔提你

專家食屎啦

唱淡然後班仆街就大手買入

呢d大行多數係反手撚

今晚回一回 再加倉

ark invest話上7000

正路咁諗，Tsla搵佢地賣股票，賣到50億就停，佢地可以拎到0.5佣，咁炒高個價賣出去實快手過禁低再賣。

繼續相信契媽

冇錢溝

今晚400蚊見

今晚300見

今日升返晒

下星期破千, 驚西

驚就del app 半年後見

師兄 下次放之前pm講聲
Thanks

咁低入驚乜買左幾多先

入下aapl平衡下

500點算

5股500呀

美航回報在三千呎高空發現有人在飛

馬克斯教主？

40股520...

無左8000美金....

今晚550啦

唔斬一半？

今晚盤前已經474..

斬定等

等緊400入

佢係淡友
你話呢
比我就溝

我冇550唔走

信念啊

600

今晚掛300

點計出來

唔知佢

數學家

TSLA

今晚好似冇啦

直插無水花

死啦

鐘聲響起歸家的信號。 屌啦媽。

酒啊

呢到班友等去IFC 啦

高位趺左350蚊
2500苦主你們自己去IFC 啦

半年後再見 del app了

450都守唔住喇

正股驚閪咩

信念！！！！

死啦死啦

信念已冇 止蝕先

哭😭

520痛哭緊

會唔會跌到400

提提你
8月中插到落1300震走d偽教徒
之前就升到2300

點解閪冧?

冇成200蚊

要del app

幾千呀

信念股！！ 唔京！！ 每日一推

真係好彩係窮撚買得少

點解會跌得咁交關，咩事

535

平均475

IFC排緊隊